(hocc) goomusic YouTube live

支持本地歌手

p牌推唔到

hocc都冇人理

係咪痴線

明目張膽

過字嗰度唱唔到

點解hocc次次都同邦邦撞